(有圖) 又出水馬陣

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

鑽石

即係警犬日間全休

和理非可全面進場

記得帶多d空樽裝水飲

試著說：
停一停，諗一諗，
你係fb ig wtsapp share 左721未?
成個運動可能因為你冇share ，
而唔夠人，而失敗，
如果唔想因為未盡全力而失敗
唔想義士被抽後算帳
麻煩即刻打番開fb ig wtsapp share

Share哂lu

上次唔識放水
有冇教學

用咩開 好實

聽日拍片教大家